遇正啲煩膠同事 應該點做

做左幾年野 都好似未戒奶咁 成日好似小學雞咁玩排擠
見你同佢唔中意既同事 一班人食下飯 就黑你面 背後話你假 返工遇著呢啲真係好煩

大把人係咁喇年齡同思想成反比
同來做咁多年野都唔化 成個小學雞咁